一班兄弟 去台北玩4日， 有咩地方好去？

九分十分淡水 同女友去過。
各位有無其他地方介紹下

外送茶
基隆鐵路街

去玩滑翔傘

G

A

去叫雞

互射